召集都係坐馬桶屙尿既分享下

呢兩日好多人討論呢個話題

我想講
我其實好自卑

請講有幾自卑

你睇下佢個名

大把人有J都係冇撚用

我由細到大去親廁所都要躲到廁格尿

又係呢位真係冇J嘅巴打
真係唔知可以點幫你好
無論信咩宗教睇咩心理醫生求助咩社工
都唔會生得番條J
然後週期性為呢樣缺陷自卑抑鬱

有冇幻肢痛？

有架
不過都唔係成日

週期性自卑抑鬱係會架
仲不時悿

到依家都會？咁幼肢會唔會有高潮？